屌你東張西望搵律師訪問竟然搵林作！

佢個頭

乜佢仲係大律師咩

仲要寫明非執業

見到個頭就燥

屌 非執業都訪問 你唔問麥明詩

不如落公園問阿伯啦屌你

我都笑左

個頭7過八兩金

訪問魯振順仲好啦

仲有CCTVB次次都揾湯家驊